{
    "Select a Location to View Departments": "选择一个地点以查看科室",
    "Medical Request Form": "医疗设备申请表",
    "Please fill out the form below to request medical equipment.": "请填写下方表格申请医疗设备。",
    "Welcome to the Mass General Brigham Navigation System": "欢迎使用麻省总医院布里格姆导航系统",
    "[We're] Helping patients, staff, and visitors find their way with ease.": "帮助病人、员工和访客轻松找到方向。",
    "This web application is strictly a CS3733-D25 Software Engineering class project for Prof. Wilson Wong at WPI": "本网页应用严格用于WPI Wilson Wong教授的CS3733-D25软件工程课程项目",
    "Get Directions": "获取路线",
    "Redirecting to Login...": "正在跳转到登录...",
    "Maintenance Request Form": "维护服务申请表",
    "Please fill out the form below to request a maintenance service.": "请填写下方表格申请维护服务。",
    "Patient Language Interpreter Request Form": "病人语言翻译申请表",
    "Please fill out the form below to request a language interpreter for a patient.": "请填写下方表格申请病人翻译服务。",
    "Security Request Form": "安保服务申请表",
    "Please fill out the form below to request a security service.": "请填写下方表格申请安保服务。",
    "Import from JSON": "从JSON导入",
    "Export as JSON": "导出为JSON",
    "Save to DB": "保存到数据库",
    "Load from DB...": "从数据库加载...",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "Important Notice": "重要通知",
    "Understood": "明白了",
    "Search floor plan...": "搜索楼层平面图...",
    "Loaded from last save!": "已从上次保存加载！",
    "Sanitation Request Form": "清洁服务申请表",
    "Please fill out the form below to request a sanitation service.": "请填写下方表格申请清洁服务。",
    "Lead Developer": "首席开发员",
    "Front-end Developer": "前端开发员",
    "Select Your Service:": "选择你的服务：",
    "Medical Equipment Request": "医疗设备申请",
    "Maintenance Request": "维护服务申请",
    "Language Interpreter Request": "语言翻译申请",
    "Sanitation Request": "清洁服务申请",
    "Security Services Request": "安保服务申请",
    "External Patient Transportation Request": "病人外部交通申请",
    "Audio/Visual Accommodation Request": "视听设备申请",
    "404 Page Not Found": "404 页面未找到",
    "Roman's disappointed face.": "Roman失望的表情。",
    "Roman is disappointed.": "Roman感到失望。",
    "You must assign an employee before changing progress to 'Assigned'.": "在更改进度为“已指派”之前，必须指派一名员工。",
    "Filter requests...": "筛选请求...",
    "Service Requests": "服务请求",
    "Import Backup": "导入备份",
    "Directory": "目录",
    "Center": "中心",
    "Floor": "楼层",
    "Service": "服务",
    "Specialties": "专科",
    "Patient Transportation Request Form": "病人交通申请表",
    "Please fill out the form below to request a transport service for a patient.": "请填写下方表格申请病人交通服务。",
    "Monday: 8AM–5PM": "周一：上午8点至下午5点",
    "Tuesday: 8AM–5PM": "周二：上午8点至下午5点",
    "Wednesday: 8AM–5PM": "周三：上午8点至下午5点",
    "Thursday: 8AM–5PM": "周四：上午8点至下午5点",
    "Friday: 8AM–5PM": "周五：上午8点至下午5点",
    "Saturday: Closed": "周六：休息",
    "Sunday: Closed": "周日：休息",
    "Monday: 8AM–5:30PM": "周一：上午8点至下午5点半",
    "Tuesday: 8AM–5:30PM": "周二：上午8点至下午5点半",
    "Wednesday: 8AM–5:30PM": "周三：上午8点至下午5点半",
    "Thursday: 8AM–5:30PM": "周四：上午8点至下午5点半",
    "Friday: 8AM–5:30PM": "周五：上午8点至下午5点半",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Copied!": "已复制！",
    "Hours of Operation": "营业时间",
    "Audio/Visual Request Form": "视听设备申请表",
    "Please fill out the form below to request audio or visual equipment.": "请填写下方表格申请视听设备。",
    "[Go] Back to Main Directory": "返回主目录",
    "Departments at {departmentName}": "{departmentName}的科室",
    "Select the drop down next to the department to see its specialties and services": "点击科室旁边的下拉按钮查看其专科和服务",
    "Toggle [as a verb button]": "切换",
    "Request Forms": "申请表",
    "Edit Map": "编辑地图",
    "Mass General Brigham Logo": "麻省总医院布里格姆标志",
    "Navigate": "导航",
    "[We're] Helping you find your way with ease": "帮助你轻松找到方向",
    "Mass General Brigham Navigation System": "麻省总医院布里格姆导航系统",
    "CS3733 Team M": "CS3733 M小组",
    "About Us": "关于我们",
    "Contact": "联系",
    "Your request has been submitted!": "你的请求已提交！",
    "We are processing your request.": "我们正在处理你的请求。",
    "Something went wrong!": "出了点问题！",
    "Please upload a {extension} file only.": "请只上传{extension}文件。",
    "Employee Page": "员工页面",
    "All Employees": "所有员工",
    "My Requests": "我的请求",
    "Completed Requests": "已完成请求",
    "Export Backup": "导出备份",
    "Marked as {status}": "标记为{status}",
    "Error fetching all users and admins:": "获取所有用户和管理员时出错：",
    "Failed to update status": "更新状态失败",
    "Priority:": "优先级：",
    "Status:": "状态：",
    "Assigned": "已指派",
    "Done": "完成",
    "Unassigned": "未指派",
    "Working": "工作中",
    "Description:": "描述：",
    "Working on it": "正在处理",
    "[Employee] ID:": "员工编号：",
    "Department:": "部门：",
    "Role:": "角色：",
    "Select location...": "选择地点...",
    "Search location...": "搜索地点...",
    "No locations found.": "未找到地点。",
    "Current Location": "当前位置",
    "Where are you headed?": "你要去哪里？",
    "Pick your starting location and which hospital you are going to.": "选择你的起点和目的地医院。",
    "20/22 Patriot Place, Foxborough, MA": "20/22 Patriot Place，福克斯伯勒，马萨诸塞州",
    "Route [as a verb button]": "规划路线",
    "Select Algorithm": "选择算法",
    "Dijkstra's Algorithm": "迪杰斯特拉算法",
    "Depth-First Search": "深度优先搜索",
    "Breadth-First Search": "广度优先搜索",
    "Bogo Search": "博戈搜索",
    "Bogo Bogo Search": "博戈博戈搜索",
    "Specialty:": "专科：",
    "Practice Location:": "执业地点：",
    "Filter by Practice Location:": "按执业地点筛选：",
    "All Locations": "所有地点",
    "Filter by Specialty:": "按专科筛选：",
    "All Specialties": "所有专科",
    "Log In": "登录",
    "Log Out": "登出",
    "Request an Appointment with {fullName}": "预约{fullName}",
    "Call now:": "立即拨打：",
    "Textual Directions": "文字导航",
    "Select Pathfinding Algorithm": "选择路径算法",
    "{startAddress} to {endAddress}": "{startAddress} 到 {endAddress}",
    "Distance:": "距离:",
    "Duration [to destination]:": "时长:",
    "Car [travel mode]": "汽车",
    "Transit [travel mode]": "公共交通",
    "Walk [travel mode]": "步行",
    "Possible routes": "可能的路线",
    "Route {number}": "路线 {number}",
    "Go back [button]": "返回",
    "Pushed to DB!": "已推送到数据库！",
    "Failed to save": "保存失败",
    "{meters}m": "{meters}米",
    "{feet}ft": "{feet}英尺",
    "{miles}mi": "{miles}英里",
    "{kilometers}km": "{kilometers}公里",
    "Go <b>straight</b> for {distanceWithUnits}": "直行<b>{distanceWithUnits}</b>",
    "Make a <b>slight left</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后稍向左转",
    "Make a slight <b>right</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后稍向右转",
    "Go <b>left</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后左转",
    "Go <b>right</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后右转",
    "Make a <b>sharp left</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后急左转",
    "Make a sharp <b>right</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后急右转",
    "Make a <b>U-turn</b> in {distanceWithUnits}": "在<b>{distanceWithUnits}</b>后掉头",
    "No directions yet...": "暂无导航指示...",
    "{directionInstruction} in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits}后{directionInstruction}",
    "Select Destination": "选择目的地",
    "Filter employee...": "筛选员工...",
    "Sort by Priority": "按优先级排序",
    "Cancel [form request]": "取消",
    "Clear All Fields [of the form]": "清除所有字段",
    "Destination": "目的地",
    "End Time": "结束时间",
    "ID doesn't correspond to registered employee": "ID与注册员工不匹配",
    "Pick a date range": "选择日期范围",
    "Please be specific": "请具体说明",
    "Request Status:": "请求状态：",
    "Room Number": "房间号",
    "Select a hospital center first": "请先选择医院中心",
    "Select Hospital": "选择医院",
    "Start Time": "开始时间",
    "Start typing to search": "开始输入搜索",
    "Start typing to search...": "开始输入搜索...",
    "Starting Location": "起始位置",
    "Submission failed": "提交失败",
    "Submission Successful!": "提交成功！",
    "Submit [form]": "提交",
    "Close": "关闭",
    "Search...": "搜索...",
    "Select an option...": "选择一个选项...",
    "Login successful!": "登录成功！",
    "[error] End time can't be before Start time.": "[错误] 结束时间不能早于开始时间。",
    "[error] Start time can't be after end time.": "[错误] 开始时间不能晚于结束时间。",
    "{insert_name} connects our PostgreSQL database to the React UI.": "{insert_name} 将我们的 PostgreSQL 数据库连接到 React UI。",
    "{insert_name} creates containers that build and run our application.": "{insert_name} 创建构建并运行我们应用的容器。",
    "{insert_name} is our database for storing, organizing, and retrieving data.": "{insert_name} 是我们用于存储、组织和检索数据的数据库。",
    "{insert_name} is our TypeScript runtime environment.": "{insert_name} 是我们的 TypeScript 运行环境。",
    "{insert_name} is our UI component library and code distribution system.": "{insert_name} 是我们的 UI 组件库和代码分发系统。",
    "{insert_name} is used for client-side form validation at runtime.": "{insert_name} 用于客户端运行时的表单验证。",
    "{insert_name} is used for consistent code formatting across all aspects of the application.": "{insert_name} 用于整个应用的一致代码格式化。",
    "{insert_name} is used for easily styling UI elements.": "{insert_name} 用于轻松设置 UI 元素的样式。",
    "{insert_name} is used for enhanced error checking and debugging.": "{insert_name} 用于增强错误检查和调试。",
    "{insert_name} is used for global state management.": "{insert_name} 用于全局状态管理。",
    "{insert_name} is used for high performance builds in our multi-package workspace.": "{insert_name} 用于在我们的多包工作区中进行高性能构建。",
    "{insert_name} is used for implementing the Google Maps API for patient pathfinding.": "{insert_name} 用于实现患者路径规划的 Google 地图 API。",
    "{insert_name} is used for making and receiving HTTP requests.": "{insert_name} 用于发送和接收 HTTP 请求。",
    "{insert_name} is used for navigating between different website endpoints.": "{insert_name} 用于在不同网站端点之间导航。",
    "{insert_name} is used for querying our PostgreSQL database.": "{insert_name} 用于查询我们的 PostgreSQL 数据库。",
    "{insert_name} is used for the styling and implementation of our UI elements.": "{insert_name} 用于我们的 UI 元素的样式和实现。",
    "{insert_name} is used for tracking the login and permissions of the user.": "{insert_name} 用于跟踪用户的登录和权限。",
    "{insert_name} is used for type checking our code.": "{insert_name} 用于对我们的代码进行类型检查。",
    "<b>{requestType}</b> Request": "<b>{requestType}</b> 请求",
    "20 Patriot Place": "20 Patriot Place",
    "22 Patriot Place": "22 Patriot Place",
    "About | MGB Navigation": "关于 | MGB 导航",
    "About Us:": "关于我们：",
    "Active Service Requests": "活动服务请求",
    "All Employee Cards": "所有员工卡",
    "All Genders": "所有性别",
    "Assign an employee:": "分配员工：",
    "Audio/Visual Equipment Type:": "音频/视频设备类型：",
    "AV Request | MGB Navigation": "AV请求 | MGB导航",
    "Back-end Assistant Lead Developer": "后端助理首席开发者",
    "Back-end Developer": "后端开发者",
    "Blue indicates an edge on another layer": "蓝色表示另一图层的连接线",
    "Brigham and Women's Hospital, Boston, MA": "布里格姆女子医院，波士顿，MA",
    "BWH": "BWH",
    "BWH | MGB Navigation": "BWH | MGB导航",
    "Chestnut Hill": "栗树山",
    "Chestnut Hill | MGB Navigation": "栗树山 | MGB导航",
    "Color Key": "颜色图例",
    "Contact Us | MGB Navigation": "联系我们 | MGB导航",
    "Create / Edit Waypoints": "创建 / 编辑航点",
    "Credits": "致谢",
    "Credits | MGB Navigation": "致谢 | MGB导航",
    "Credits for Libraries and Imports": "库和导入致谢",
    "CS3733-D25 Software Engineering - Prof. Wilson Wong": "CS3733-D25 软件工程 - 黄教授",
    "CSV Database | MGB Navigation": "CSV数据库 | MGB导航",
    "Device Type:": "设备类型：",
    "Directory | MGB Navigation": "目录 | MGB导航",
    "Directory Database": "目录数据库",
    "Employee Page | MGB Navigation": "员工页面 | MGB导航",
    "Ending Location:": "结束位置：",
    "ERROR | MGB Navigation": "错误 | MGB导航",
    "Exit": "退出",
    "Export JSON: Export JSON of all paths shown on all layers": "导出 JSON：导出所有图层中显示路径的 JSON",
    "Faulkner": "福克纳",
    "Faulkner | MGB Navigation": "福克纳 | MGB导航",
    "Faulkner Hospital, Boston, MA": "福克纳医院，波士顿，MA",
    "Filter by Gender:": "按性别筛选：",
    "Filter directory...": "筛选目录...",
    "Find a Doctor": "寻找医生",
    "Find a Doctor | MGB Navigation": "寻找医生 | MGB导航",
    "First Name:": "名字：",
    "Front-end Assistant Lead Developer": "前端助理首席开发者",
    "Get directions to the hospital": "获取到医院的路线",
    "Go to service request form page": "转到服务请求表单页面",
    "Go to the directory page": "转到目录页面",
    "Go to the doctor finding page": "转到找医生页面",
    "Go to the home page": "转到主页",
    "Go to the navigation page": "转到导航页面",
    "Green indicates lines connected between floors": "绿色表示楼层之间的连接线",
    "Home | MGB Navigation": "主页 | MGB导航",
    "Hospital center:": "医院中心：",
    "I am at the hospital parking lot": "我在医院停车场",
    "Import JSON: Add paths already created from a JSON file": "导入 JSON：添加已有路径",
    "Instructions": "操作说明",
    "JSON/DB": "JSON/数据库",
    "Language Request | MGB Navigation": "语言请求 | MGB导航",
    "Language:": "语言：",
    "Last Name:": "姓氏：",
    "Load from DB: If any additional paths created in DB, load allows them appear on the Map Editor": "从数据库加载：如果数据库中有额外路径，将加载到地图编辑器",
    "Loaded selected save from DB!": "已从数据库加载所选保存！",
    "Location:": "位置：",
    "Login | MGB Navigation": "登录 | MGB导航",
    "Maintenance Request | MGB Navigation": "维护请求 | MGB导航",
    "Maintenance service:": "维护服务：",
    "Map Editor | MGB Navigation": "地图编辑器 | MGB导航",
    "Map-maker and Back-end Developer": "地图制作人和后端开发者",
    "Mass General Brigham Healthcare Center, Chestnut Hill, MA": "麻省总医院布里格姆医疗中心（栗树山）",
    "Medical Request | MGB Navigation": "医疗请求 | MGB导航",
    "MGB Navigation System": "MGB导航系统",
    "Mode of Transportation:": "交通方式：",
    "Mute/Unmute": "静音/取消静音",
    "Navigation | MGB Navigation": "导航 | MGB导航",
    "Next": "下一步",
    "Next Instruction": "下一条指令",
    "No Doctors Found With Chosen Filters": "未找到符合筛选条件的医生",
    "Patriot Place 20 | MGB Navigation": "爱国者广场20号 | MGB导航",
    "Patriot Place 22 | MGB Navigation": "爱国者广场22号 | MGB导航",
    "Please select new filters to find a match": "请选择新的筛选条件以匹配",
    "Previous": "上一步",
    "Previous Instruction": "上一条指令",
    "Priority level:": "优先级：",
    "Project Manager and Back-end Developer": "项目经理兼后端开发者",
    "Red indicates a selected waypoint": "红色表示所选路径点",
    "Request | MGB Navigation": "请求 | MGB导航",
    "Request an Appointment": "申请预约",
    "Request Assignment:": "请求分配：",
    "Request Date Range:": "请求日期范围：",
    "Request description:": "请求说明：",
    "Requester Information:": "请求者信息：",
    "Room Number:": "房间号：",
    "Route": "路线",
    "Sanitation Request | MGB Navigation": "卫生请求 | MGB导航",
    "Sanitation service": "卫生服务",
    "Save to DB: Save any paths created/edited to database": "保存到数据库：保存创建或编辑的路径",
    "Security reason:": "安全原因：",
    "Security Request | MGB Navigation": "安全请求 | MGB导航",
    "Service Request Details:": "服务请求详情：",
    "Service Requests | MGB Navigation": "服务请求 | MGB导航",
    "Starting Location:": "起始位置：",
    "Switch to Driving Mode": "切换为驾驶模式",
    "Switch to Public Transit Mode": "切换为公交模式",
    "Switch to Walking Mode": "切换为步行模式",
    "Team Coaches:": "团队教练：",
    "Telephone": "电话",
    "The Brigham and Women's Hospital maps and data used in this application are copyrighted and provided for the sole use of educational purposes.": "本应用中使用的Brigham and Women's Hospital地图和数据受版权保护，仅供教育用途。",
    "This project was created through the use of the PERN Stack, which consists of PostgreSQL, Express, React, and Node.js.": "该项目使用PERN技术栈构建，包括PostgreSQL、Express、React和Node.js。",
    "To add text to a waypoint, double click on the node": "要添加文本，请双击节点",
    "To create a path across multiple floors, select the path and then click on another floor on the side": "要创建跨楼层的路径，请先选择路径，然后点击侧边的其他楼层",
    "To create a waypoint, click on the line sign at the top and click anywhere on the map to place a waypoint": "要创建航点，请点击顶部的线条图标，然后点击地图上的任意位置",
    "To deselect waypoints, hold ": "要取消选择航点，请按住 ",
    "To edit the map image, click on ": "要编辑地图图像，请点击 ",
    "To go to the line tool, click": "要使用线条工具，请点击",
    "To select multiple lines, hold ": "要选择多条线，请按住 ",
    "To stop creating waypoints, click ": "要停止创建航点，请点击 ",
    "Transport Request | MGB Navigation": "运输请求 | MGB导航",
    "Use current location": "使用当前位置",
    "View Matches Below": "查看以下匹配项",
    "We would like to thank Brigham and Women's Hospital and their representative, {representativeName}, for the opportunity to create this web application.": "感谢Brigham and Women's Hospital及其代表{representativeName}给予我们开发此网络应用程序的机会。",
    "WPI Computer Science Department:": "WPI计算机科学系：",
    "Your Active Requests": "您的活动请求"
}